結婚荀盤：公屋仔 vs 私樓仔

：公屋仔夠上進，5洗供樓5洗捱管理費，結婚荀盤
：私樓仔幹父幹，無出色，做樓奴，又要交管理費，狗也不屌

嫁私樓仔的港女一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「私樓港女，你老公層樓又跌價了！」她不回答，對櫃里說，「溫兩碗珠奶，要一碟lady m。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定未見識過公屋富戶揸林保了！」私樓港女睜大眼睛說，「你怎麼這樣抬高公屋仔……」「什麼抬高？我前天見公屋仔交$2000租再豪遊歐洲，私樓仔供樓交管理費，做樓奴。」私樓港女便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「供樓不能算是樓奴……私樓！……私樓一定有高潮，能算樓奴麼？」接連便是難懂的話，什麼「黑人保安」，什麼「鄰居質素」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

自住驚閪

你真係好煩
我本身都唔比較，
依家比你搞到越嚟越睇唔起公屋仔

買私樓死傻仔

無比較
選擇係屬於所有人

6月之前嘅連登就係充斥住呢類post分化大家

條友自己白鴿眼又怪人分化

又係呢啲柒頭分化post，最終結論一定係公屋仔同私樓仔都係垃圾

拉

樓主廢閪公屋仔

可能依家連登少post掛
搞到來來去去都係依啲好悶

公屋仔點解垃圾
dllm

父幹傻仔 hello

呢條友已經開咗幾個

私樓仔無人生目標又5上進 梗悶

感情台開感情post

睇個人點睇啦，如果要捱生捱死先買到樓，上半人生辛苦換來下半世可能安穩，女人諗住唔使付出一定歡迎
住公屋呢方面唔擔心，但成世就係咁囉，不過公屋仔都可以買樓，進可攻退可守

老老實實，如果公屋仔係自己一條友既結婚後加埋老婆名換大單位，生埋再換更大既單位簡直無敵！
私樓仔如果無父幹幫佢一把其實好吃力，當然如果私樓仔都係自己名一條友住就反 Cup 返轉頭

結論＝公屋仔有得揀
私樓仔無

多數都係得一層私樓
做樓奴

私樓IVE vs 公屋Gbus
你自己揀

其實住邊唔緊要..
最緊要睇下有幾多錢

公屋隱形富戶vs私樓月清樓奴

去到結婚就知自住私樓仔係勝利者
公屋仔通常要老婆同老豆老母屈埋係間爛臭公屋
搞野都唔可以叫出聲
condom又要諗收埋係邊

揀個私樓妹完美解決

公屋一至二人單細到閪咁
生埋換三人單位又要等幾耐

YES